見到股市升到咁 大家真係要睇路

係精神 係開心
但做淡買熊仔果班應該排緊隊IFC

個個又會講到自己賺幾多幾多
E 家加倉追貨的人 本來就低位有貨
你如果無貨去追貨 睇住坐死你

自己都係過來人所以提下大家
呢d 時段 有信心可以加貨
但盡量有糊就食左一半先

有冇諗過而家買牛
過幾日你都有資格排IFC

岩聽

今日有差唔多120 隻熊打靶呀

每次見到388識飛我就開始覺得就爆

有呢啲post即係仲有得升

通常爆升 大家都懷疑 先係大牛開始

到出一堆專家 股神先要驚

美股而家就係

心水清

好似tsla tsm 咁
係賺 一早低位入晒 睇緊位獲利

而家一堆股神高J 係度分析前景

覺得升太多會回 減倉等回調都合理

就係呢d 心態 希望你唔會坐貨
加油ching

講真 我都覺牛市未咁快完 仲有得升
但最好兩手準備
識玩的就唔同時段開始出貨

從來無懷疑過大牛的開始
但好多人唔識鎖定利潤